[良心市集]今個禮拜入油塘撐左佢地先

大家好呀想同大家推介一個市集, 市集搞手、場地、擺檔檔主都好黃好值得大家支持！
搞手仲將部份收入捐俾星火添，而檔主，更有部份自發性義賣活動，都係捐俾有需要團體！！

其實良心小店應該包括埋手作小店/檔主, 呢3個幾月影響佢地都好多，以往佢地好多時便靠週末擺市集賺錢，但呢排大家都冇心機行市集，而佢地！！好多都寧願出去發夢!! 佢地好多都係全職手作人，點解佢地咁傻仲要cut自己搵錢機會又就算有得擺市集都要捐錢？因為佢地想用自己方式去撐香港撐香港人！！

請大家今個禮拜六或日搵個時間入油塘，用金錢攻撃去懲罰佢地啦！！
佢地手製既野都好多同運動有關！！絕對買得過support得過架！！！

nomad nomad x TTN 市集 - 慣性定律
活動專頁：
活動詳情-
日期：28-29/9/2019
時間：14:00-20:00
地點：This Town Needs (TTN)
地址：油塘崇信街6號Ocean One一樓

大家見唔見倒樹上有喺咩

呢位檔主有好多相關印仔俾大家任吸，連連豬都有

呢2檔傻架 賺既都全數捐俾星火！！佢地d料都唔平架

仲有唔同好值得買既反送中為題既創作！！

希望大家支持

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

有條小宣傳片可以睇埋

自推

推

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

呢兩日都要兩點前出到油塘十點先返到屋企
希望遲啲喺其他地方可以再有呢個市集